有冇方法避過房署資產審查

有冇巴絲會將資產會轉移海外避過資產審查

俾晒我

買實物(金)

屌你老母有錢咪撚爭屋住啦

香港人同大陸人有乜分別

買 bitcoin

香港人貪得比較低調，大陸人貪得比較高調

香港同所有先進國家都有交流

不如扲返大陸

佢哋大陸有樓有地收租
我乜都冇呀！仲要被政府釘住

人地犯法你就要犯法？

我唔使被人查
可以幫你保管

有
唔申請資助

比兩倍租 轉曬物業去屋企人

收埋啲錢喺屋企最好全部大餅，火燭都唔怕無曬

你咩都無，其實實過資產審查，如果咩都無都覺得政府釘住你你就應該睇精神科

俾晒老母

Bitcoin找換店

驚Bitcoin有風險就買晒USDT
支持你霸住間公屋唔俾蚑那蝗住

拎晒出來去澳門行一轉

公屋係香港人嘅福利
唔應該拱手相讓俾蚑那蝗
如果你可以避過房屋署資產審查而唔駛買樓
大可以選擇唔買樓繼續住公屋
選擇其他投資炒賣例如長揸Bitcoin, 去BitMEX入Bitcoin玩long short (又可以講係賭走勢)

人渣，祝你全家生cancer

犯法喎好似

犯法野就唔好做啦